咁多位係讀長沙灣定長沙灣？

我聽朋友讀係讀長沙（環）
但係明明係讀 長沙（彎）

讀彎
讀環

讀開長沙灣

讀開長沙玩

讀開掌沙環

讀開深水埗果頭

讀開貧民窟
利申 觀塘撚

咁大家讀開 銅鑼彎 定銅鑼環？

咁又點解 小西灣 讀小西彎 唔係小西環？

長都有兩個讀法
我讀慣長沙灣

銅鑼環

讀銅鑼灣。但又會讀長沙環

長點灣囉，個個都咁讀，樓主唔係有鄉音下嘛

認真,未聽過人讀彎

反而銅鑼灣就兩種都有人咁叫

讀開掌沙灣

地鐵係讀長沙(環)

長沙環
小西彎
銅鑼灣就兩個都會講 睇下嗰刻邊個順口

我讀 長沙灣(普通話)

長沙灣

長沙環 土瓜環
小西灣 九龍灣 牛池灣
銅鑼灣/環

on9

長沙灣 土瓜灣
小西環 九龍環 牛池環 荃環

不爭氣地笑了

跟開mtr嘅下一站讀

長沙灣（環）

銅鑼灣（彎）

長沙橫 (我有懶音)